"給抗爭者的提議" 呢篇文章幾好, 我改咗少少字但內容一樣

來自網路上轉載..
接近我以往既左膠思想.. 雖然太過正面樂觀.. 但主要表達既提議同信念都好好.. 可以做參考

// 致全香港人的信：

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法，好明顯是火上加油，但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況。政府的意圖是激起民憤令局勢升級社會混亂，讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消。為何區議會選舉這麼重要？事到至此起碼有八成香港人是反政府的，所以下月的區會議選舉，民建聯、工聯會一定大敗，四百多席我們起碼可以攞八成議席，最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席。大家要記得 600席就可以算到特首，只要立法會選舉功能組別做得好一些，選特首在望，所以我們的戰場已不需要在街頭上，不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇，以下是我綜合我們的優勢。

1）遊行示威和衝擊 (我方必敗 : 武力不夠對方強勁，他們有真槍實彈我們沒有，只會造成大量傷亡及被捕)
2）區議會選舉 (我方必勝 : 我們擁有八成民意 [下個月就選])
3）美國 - 香港人權民主法案 (我方必勝 : 如局勢冷靜下來的情況下，我們基本上必勝，不要讓政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）
4）民事訴訟告警務處長 (我方必勝 : 我們現在眾籌基金已快到1億，主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長，經過這幾個月，警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中，現在已有30多宗控告警務處處長，未來陸續有來，下一年警務處處長可能每天都要上法庭，所以好唔得閒。)
5）明年6月立法會選舉 (我方必勝 : 我們擁有八成民意，政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。)
6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班，把所有資源放在 2、3、4點，特首選舉勝利在望)

所以今次千萬不要中政府的圈套，他們想我們亂，我們就更加要安靜，認清楚我們必勝的戰場，無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈，和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題，社會的安寧全靠市民的自律，關警察屁事。雖然現在停一停，但五大訴求，缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民 //